{
    "Type": "类型",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Sign in to Gllue": "登录谷露招聘管理系统",
    "Remember me": "记住用户名",
    "candidates": "候选人",
    "candidate": "候选人",
    "clients": "客户",
    "client": "客户",
    "company": "公司",
    "contacts": "客户联系人",
    "Contact": "客户联系人",
    "jobs": "项目",
    "reportings": "报表",
    "Revenue": "业绩",
    "kpi": "KPI",
    "finance": "财务",
    "invoices": "发票",
    "admin": "管理员",
    "Candidate": "候选人",
    "Title": "职位",
    "Share with": "共享",
    "Comments": "评语",
    "Add comments": "添加评语",
    "Invoice Notes": "发票备注",
    "Job Name": "项目名称",
    "Add another introduction": "添加另一个介绍",
    "Reportings": "报表",
    "Fax": "传真",
    "Shortlist": "加入项目",
    "Jobs": "项目",
    "Job Note": "项目备注",
    "Add another phone": "增加一个电话",
    "Pending Jobs": "暂停的",
    "Company": "公司",
    "JD Upload": "上传JD",
    "Other": "其他",
    "Others": "其他",
    "Onboard": "入职",
    "Candidate's Name": "候选人姓名",
    "Job's Name": "项目名称",
    "Client's Name": "客户名称",
    "Approved": "已签约",
    "Office Address": "办公地址",
    "Office": "办公室",
    "Save as": "订阅搜索",
    "Mobile": "手机",
    "Industry": "行业",
    "Leave": "离职",
    "Add a User": "新增用户",
    "Edit tags": "编辑",
    "Follow up": "Follow up",
    "Prev": "上一页",
    "Less": "更少",
    "Annual Salary": "年薪",
    "Client Visit": "客户拜访",
    "[Backout] To be confirmed": "[退款] 待财务确认",
    "To be confirmed": "待确认",
    "Client Interview": "客户面试",
    "Job Number": "项目数量",
    "Share revenue": "预付款业绩分配",
    "Add a share": "增加一个共享",
    "Female": "女",
    "Subject": "主题",
    "My Candidates": "我的候选人",
    "Archived": "归档",
    "Attachment Text": "附件全文",
    "Saved Searches": "已订阅的搜索",
    "Company Name": "公司名称",
    "brief": "基本情况",
    "Brief": "基本情况",
    "salaryStructure": "薪资结构",
    "address": "地址",
    "competitors": "竞争对手",
    "organizationChart": "组织架构",
    "productLine": "产品线",
    "branch": "分公司",
    "webSite": "网址",
    "others": "其它",
    "Internal news": "内部消息",
    "Send": "发送",
    "Next": "下一页",
    "Invoice Status": "发票状态",
    "Save": "保存",
    "Job’s Name": "项目名称",
    "Email": "Email",
    "More": "更多",
    "New Company": "新增公司",
    "Successful": "成功Offer",
    "Shared Client Companies": "我服务的客户公司",
    "Job": "项目",
    "Add Todo": "新增待办事项",
    "Gender": "性别",
    "Successful Jobs": "成功的",
    "[Backout] Confirmed": "[发票] 已确认",
    "Confirmed": "已确认",
    "Last Contact": "最近联系",
    "Website": "网址",
    "Settings": "用户设置",
    "Age": "年龄",
    "Competitors": "竞争公司",
    "Male": "男",
    "Block": "黑名单",
    "Add Invoice": "开票",
    "Total: ## results": "总计：＃＃条结果",
    "Backout": "退款",
    "Offer": "Offer",
    "CV Sent": "推荐给客户",
    "CVSent": "推荐给客户",
    "Client Company": "客户公司",
    "Owner": "拥有者",
    "Todo": "待办事项",
    "BD Calls": "BD电话",
    "Category": "类别",
    "New Added": "新增",
    "Compose": "撰写邮件",
    "Invoice": "发票",
    "Contacts": "客户联系人",
    "Support": "谷露软件帮助中心",
    "Suggest": "提交建议",
    "Report Bug": "反馈Bug",
    "BDing": "开发中",
    "Add more": "添加分配用户",
    "Note": "备注",
    "Note Text": "备注全文",
    "Note Added": "备注添加者",
    "Add": "添加",
    "Reject": "拒绝",
    "Status": "状态",
    "Finance": "财务",
    "Tags": "标签",
    "Phone": "电话",
    "Arrange Client Interview": "安排客户面试",
    "User": "用户",
    "Active": "想看机会",
    "Logout": "退出",
    "[Invoice] Sent": "[发票] 已寄出",
    "Search": "搜索",
    "Backout Status": "退款状态",
    "Clients": "客户",
    "Companies": "客户公司",
    "Added by": "发票添加人",
    "Contract": "合同",
    "Date": "日期",
    "Job Status": "项目状态",
    "New People": "新增人才",
    "Share Revenue": "业绩分配",
    "Added Date": "添加日期",
    "User Profile": "用户信息",
    "Revenue Share": "业绩分配",
    "Office Tel": "办公电话",
    "My Client Companies": "我开发的客户公司",
    "Inactive": "现状稳定",
    "Frozen": "账号冻结",
    "Salary Structure": "薪资架构",
    "Offer Signed": "签订Offer",
    "OfferSign": "签订Offer",
    "Keywords": "关键字",
    "City": "城市",
    "Introduction": "介绍",
    "Date of birth": "生日",
    "[Invoice] Received": "[发票] 已到款",
    "To": "收件人",
    "Candidates": "候选人",
    "Add a Client Contact": "新增客户联系人",
    "Sent CV to Client": "推荐给客户",
    "[Invoice] To be sent": "[发票] 待财务开票",
    "Function": "职能",
    "Client’s Name": "客户名称",
    "Client Contact": "客户联系人",
    "General Comments": "候选人基本情况",
    "Interview": "顾问面试",
    "Favorites": "收藏夹",
    "System Password": "系统密码",
    "Modify Password": "修改密码",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Email Setting": "邮箱设置",
    "Email Address": "邮箱用户名",
    "Email Password": "邮箱密码",
    "Email Signature": "邮件签名",
    "Edit Email Signature": "编辑邮件签名",
    "Notes": "备注",
    "Name": "姓名",
    "Admin": "管理员",
    "consultant": "操作顾问",
    "Consultant": "操作顾问",
    "Consultant related to revenue": "业绩分配顾问",
    "Employees": "内部通讯录",
    "Add a Job": "新增项目",
    "Resume upload": "上传简历",
    "Live Jobs": "进展中",
    "Living Jobs": "进展中的项目",
    "Payment Received": "到款金额",
    "Payment Received Rate": "到款率",
    "Payment Received Already": "已到款金额",
    "Invoice received payment": "发票已到款",
    "Failed Jobs": "失败的",
    "Need follow up": "6个月未联系的候选人",
    "New Job": "新增项目",
    "Job Desired and Reason For Leaving": "求职方向及离职原因",
    "Close": "关闭",
    "Separate keywords": "按\"回车键\"确认，可搜索多个关键字",
    "Separate tags": "按\"回车键\"确认，可搜索多个标签",
    "Today": "今天",
    "This week": "本周",
    "This month": "本月",
    "This year": "本年",
    "Last year": "去年",
    "> 3 days": "大于3天",
    "> 1 week": "大于1周",
    "> 1 month": "大于1个月",
    "> 3 months": "大于3个月",
    "> 6 months": "大于6个月",
    "> 1 year": "大于1年",
    "Custom date": "自定义",
    "Own and shared": "拥有及共享到的",
    "Own": "拥有的",
    "Keyin": "输入的",
    "Shared": "共享到的",
    "Has Shared": "接受共享",
    "Profile": "个人信息",
    "Select file": "选择文件",
    "Delete": "删除",
    "Download": "下载",
    "Total": "总共",
    "results": "条结果",
    "Last update": "最近更新",
    "Any role": "任意角色",
    "Role": "角色",
    "Completion Rate": "完成率",
    "Total Revenue": "总业绩",
    "Annual Target": "业绩目标",
    "Shortlist candidates": "加入项目的候选人",
    "Add notes": "添加备注",
    "Send Email to Candidate": "给候选人发送Email",
    "Send CV to Client": "将候选人推荐给客户",
    "Keyin Candidates": "输入候选人",
    "Owned Candidates": "拥有的候选人",
    "Candidate email sent": "给候选人发送Email",
    "Client Visits": "客户拜访",
    "New Added Jobs": "项目新增",
    "Updated Jobs": "更新的项目",
    "Summary": "统计",
    "Columns": "显示/隐藏列",
    "Reject Canceled": "取消拒绝",
    "Rejected": "拒绝",
    "On Board": "入职",
    "Comment": "评语",
    "Email Confirm Candidate": "Email确认: 候选人",
    "Email Confirm Client": "Email确认: 客户",
    "Email Confirm with Candidate": "Email确认: 候选人",
    "Email Confirm with Client": "Email确认: 客户",
    "Interview date": "面试时间",
    "Send email confirm": "发送Email确认",
    "Cancel Rejected": "取消拒绝",
    "Update Status": "更新状态",
    "Sign In": "登录",
    "Number": "数量",
    "resume hint": "上传附件后，系统可识别录入大部分的字段，并将提取有用的标签",
    "require one hint": "至少填写一项。",
    "duplication check hint": "重复性检查项",
    "xfunction hint": "一级职能为必选，二级职位为可选",
    "industry hint": "一级行业为必选，二级行业为可选",
    "city hint": "可通过搜索来查找城市，如搜素“上”，会出现“上海”和“上饶”",
    "Invoice Title": "发票抬头",
    "Probation": "保证期",
    "Probation End": "试用期结束",
    "Fee Structure": "收费标准",
    "Preview": "预览",
    "Live candidates": "进展中候选人",
    "Rejected candidates": "已拒绝的候选人",
    "Send test email": "发送测试邮件",
    "Skip send": "跳过发送",

    "Keyin By": "输入者",
    "Keyin Date": "输入时间",
    "Digits only": "仅限填写数字",
    "Contract Name": "合同名称",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "New Contract": "新建合同",
    "Company Introduction": "公司介绍",
    "English Name": "英文名",
    "Chinese Name": "中文名",
    "Total Package": "年薪",
    "Signed Date": "签订时间",
    "Onboard Date": "入职时间",
    "Invoice Receiver": "发票收件人",
    "Invoice Information": "开票信息",
    "Invoice Amount": "开票金额",
    "Revenue Sharing": "业绩分配",
    "Fees": "收费金额",
    "Invoice Finance": "开票财务",
    "Edit": "编辑",
    "Invoice Added": "未通知开票",
    "To be sent": "待财务开票",
    "Invoice To be sent": "待财务开票",
    "Sent": "发票已寄出",
    "Invoice Sent": "发票已寄出",
    "Invoice Sent Not Received": "已寄出未到款",
    "Invoice Not Sent": "发票未寄出",
    "Received": "发票已到款",
    "Home Tel": "家庭电话",
    "Comments From": "评语来自",
    "Upload file error!": "上传文件错误!",
    "Load user error!": "加载用户错误!",
    "Add succussfully!": "新增成功!",
    "Load x error": "加载<x>失败错误!",
    "Delete tag x successfully": "删除标签<x>成功",
    "Please fill in x": "请填写[<x>]",
    "Need tag": "你还未添加新标签!",
    "Add tags successfully": "添加新标签成功!",
    "Team": "团队",
    "Need Contact": "需要联系",
    "Valid": "验证",
    "User Management": "用户管理",
    "System Management": "系统管理",
    "Add User": "新增用户",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "Invoice sent": "发票已寄出",
    "Void": "作废",
    "Sent Date": "寄出日期",
    "Email": "邮件",
    "People": "人才",
    "People Profile": "人才详情",
    "Edit People": "编辑人才",
    "Company Profile": "公司详情",
    "Edit Company": "编辑公司",
    "Job Profile": "项目详情",
    "Edit Job": "编辑项目",
    "Received Date": "到款日期",
    "Team highest": "团队最高",
    "Company highest": "公司最高",
    "Invoice edited": "发票已编辑",
    "Reminder Date": "提醒时间",
    "Invalid Reason": "作废原因",
    "System Language": "系统语言",
    "People Edited": "人才编辑",
    "Client": "客户公司",
    "Send Emails": "发送Email",
    "Choose attachments": "选择附件",
    "Cc": "抄送",
    "Bcc": "密送",
    "Set as leader": "设置为Leader",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Join Date": "入职日期",
    "Employ Status": "状态",
    "Email address will be used as username": "Email地址将作为登陆用户名",
    "User Role": "用户角色",
    "KPI Viewer": "KPI报表权限",
    "Report Viewer": "报表权限",
    "Revenue Viewer": "业绩报表权限",
    "Annual Target": "业绩目标",
    "New User": "新增用户",
    "Edit User": "编辑用户",
    "User Profile": "用户信息",
    "By User": "按用户查看",
    "By Team": "按团队查看",
    "Login Log": "登录日志",
    "System Configuration": "系统参数",
    "App Center": "应用中心",
    "License Management": "License 管理",
    "License Number": "License 数量",
    "Activated User Number": "激活用户数量",
    "Contract Start Date": "合同开始日期",
    "Contract Expire Date": "合同结束日期",
    "User Active": "在职",
    "User Inactive": "帐号冻结",
    "User Leave": "离职",
    "General Setting": "常规设置",
    "Email Send Setting": "Email发送设置",
    "Email Template Setting": "Email模版设置",
    "Candidate Function": "候选人模块",
    "Client Function": "客户模块",
    "Job Function": "项目模块",
    "Send Email to Client": "给客户联系人发送Email",
    "Default Password": "初始密码",
    "POP3 Server": "POP3服务器",
    "POP3 Port": "POP3端口",
    "SMTP Server": "SMTP服务器",
    "SMTP Port": "SMTP端口",
    "POP3 Use SSL": "POP3启用安全连接SSL",
    "SMTP Use SSL": "SMTP启用安全连接SSL",
    "Candidate follow up support": "提示问题：候选人Follow up",
    "Consultant interview support": "提示问题：顾问面试",
    "Email bcc to user": "Email密送给用户",
    "Internal Contacts": "内部通讯录",
    
    "This field is required": "该字段为必填项",
    "Please enter a valid email address": "请输入一个有效的Email地址",
    "There are a valid email address": "有一个不合法的邮箱地址",
    "Please enter a valid URL": "请输入一个有效的URL",
    "Please enter no more than {0} characters": "不能超过{0}个字符",
    "Please enter at least {0} characters": "不能少于{0}个字符",
    "Please enter a valid date": "请输入一个有效的日期",
    "Please enter a valid number": "请输入一个有效的数字",
    "Please enter only digits": "只能输入正整数",
    "Please fill at least 1 of these fields": "至少要填写一项目",
    "Please enter a value less than or equal to {0}": "请输入小于或等于{0}的数字",
    "Please enter a value greater than or equal to {0}": "请输入大于或等于{0}的数字",
    "Job status is not permitted to modify when add a new job": "项目新增的时候，不允许更改项目状态。",
    "Please add a contact for this company": "请为这家客户公司，新增一个客户联系人",
    "Please go to client company module, open this client company and add a contract": "请进入客户公司模块，打开该客户公司，并新增一个合同",
    "Request for Share": "共享请求",
    "Job Rejected": "拒绝候选人",
    "Invoice Rejected": "发票被拒绝",
    "Invoice Invalid": "发票被作废",
    "Reminder": "提醒",
    "Calendar": "日历",
    "Calendar Reminder": "日历提醒",
    "Request Share": "请求共享",
    "Number of hiring": "招聘数量",
    "Reset invoice": "重置发票状态",
    "Joborder": "项目",
    "NewDate": "添加日期",
    "SentDate": "寄出日期",
    "ReceivedDate": "到款日期",
    "View invoice": "查看发票",
    "View": "查看",
    "Attachment": "附件",
    "Resume date": "简历日期",
    "Resume status": "简历状态",
    "My Apps": "我的应用",
    "Import Resume": "简历导入",
    "Resumes Import Center": "简历批量导入中心",
    "Uploader": "上传者",
    "Upload Date": "上传时间",
    "English Name or Chinese Name": "中文名或英文名",
    "Mobile or Email": "手机或Email",
    "Filter": "筛选",
    "Operation Log": "操作记录",
    "Company remark": "公司备注",
    "Market performance": "市场表现",
    "Clients and Competitors": "客户及竞争对手",
    "Add new contract": "新增合同",
    "To be Verified": "待审核",
    "Client Verified": "审核通过",
    "Client Verified Invalid": "审核未通过",
    "Verify Status": "审核状态",
    "Please select": "请选择",
    "View candidate's detail": "查看候选人详细",
    "View candidate's attachment": "预览候选人附件",
    "Download candidate's attachment": "下载候选人附件",
    "View contact's detail": "查看客户联系人详细",
    "Tutorial": "使用教程",
    "Abort import": "中止导入",
    "Alert period": "预警周期",
    "1 day": "一天",
    "Last month": "上月",
    "Last week": "上周",
    "Last year": "去年",
    "Login Date": "登录时间",
    "IP Address": "IP地址",
    "IP City": "IP所在城市",
    "Browser": "浏览器",
    "Login Status": "登录状态",
    "Alert period": "预警周期",
    "1 day": "一天",
    "User Activity": "用户活跃度",
    "Last month": "上月",
    "Last week": "上周",
    "Last year": "去年",
    "Authorize SNS": "绑定社交帐号",
    "Authorize": "绑定",
    "Cancel Authorize": "取消绑定",
    "Successed jobs but not received payment": "成功但还未到账的项目",
    "Data Migration": "数据迁移",
    "Data migrate": "数据迁移",
    "Data Type": "数据类型",
    
    "New Owner": "新拥有者",
    "Current Owner": "现拥有者",
    "Leave Date": "离职日期",
    "Security Center": "安全中心",
    "Multiple Login Times": "多点登录次数",
    "Last month": "上月",
    "Last week": "上周",
    "Last year": "去年",
    "Please enter a valid IP v4 address": "请输入有效的IP V4地址",
    "IP Whitelist": "允许访问的IP地址",
    "IP Whitelist Segment": "允许访问的IP网段",
    "User Whitelist": "用户白名单",
    "Auto match": "自动匹配",
    "Photo": "照片",
    "Duplication": "重复性",
    "Import data from LinkedIn": "从LinkedIn导入数据",
    "LinkedIn Data Import Center": "LinkedIn数据导入中心",
    "Existing Client Company": "已存在的客户公司",
    "[Owner] Sent to client": "[Owner]被推荐给客户",
    "[Owner] Client interview": "[Owner]被客户面试",
    "[Owner] Offer signed": "[Owner]被Offer",
    "Inbox": "收件箱",
    "Sent Box": "已发送",
    "Sending Box": "发送中",
    "Drafts": "草稿",
    "Trash": "已删除",
    "Mail Center": "邮件中心",
    "Sender": "发件人",
    "Mass Mail": "邮件群发",
    "System settings": "系统设置",
    "Save draft": "存为草稿",
    "System settings": "系统设置",
    "Calendar": "日历",
    "Switch user": "切换用户",
    "Myself": "自己",
    "Back": "返回",
    "Reply": "回复",
    "Mark read": "标记已读",
    "Mark unread": "标记未读",
    "Email content": "邮件正文",
    "Import to system": "导入系统",
    "Done": "完成",
    "Not done": "未完成",
    "View Chart": "查看图表",
    "Time": "时间",
    "Current Job": "目前在职",
    "Month": "月",
    "Present": "至今",
    "Work Experiences": "工作经历",
    "Add to Folder": "加入文件夹",
    "Task": "任务",
    "All Notes": "所有备注",
    "client company": "已签约",
    "generated company": "自动生成",
    "Until today": "截至今天",
    "Until this week": "截至本周",
    "Until this month": "截至本月",
    "New Folder": "新增文件夹",
    "Add Task": "添加任务",
    "Folder": "文件夹",
    "Estimated Delivery Date": "预计到款",
    "Detail View": "详细视图",
    
    "New Shortlist": "已加入未被推荐",
    "All people": "所有人才",
    "normal company": "普通公司",
    "Operation Date": "操作时间",
    "Update Date": "更新时间",
    "Main Consultant": "主要顾问",
    "emailtocandidate": "项目邮件",
    "emailconfirmwithcandidate": "面试确认: 候选人",
    "emailconfirmwithclient": "面试确认: 客户",
    "Reply All": "回复全部",
    "School": "学校",
    "English Level": "英语程度",
    "Required": "必填",
    "Optional": "选填",
    "Send email to people": "给人才发送Email",
    "Export Reporting": "导出报表",
    "Latest": "最近",
    "Past": "过往",
    "All": "所有",
    "Fullscreen": "全屏",
    "Print": "打印",
    "Nationality": "国籍",
    "Question": "问题",
    "Delete Question": "删除问题",
    "Delete category": "删除类别",
    "Node Name": "节点名称",
    "Rename": "重命名",
    "Add After": "向后增加节点",
    "Add Before": "向前增加节点",
    "Add Parent": "增加父节点",
    "Add Child": "增加子节点",
    "Delete Node": "删除节点",
    "Importance": "重要性",
    "Feedback": "反馈",
    "Forward": "转发",
    
    "Excel Import Center": "Excel导入人才",
    "Upload Excel": "上传Excel文件",
    "Merge duplicate company": "合并重复公司",
    "Merge": "合并",
    "Merge Company": "合并公司",
    "Intention City": "意向城市",
    "Working place": "工作城市",
    "From local": "从本地",
    "File upload": "文件上传",
    "Document name": "文档名",
    "Upload": "上传",
    "Document": "文档",
    "Change permission": "修改权限",
    "Permission": "权限",
    "Upload User": "上传者",
    "Size": "大小",
    "Edit folder": "编辑文件夹",
    "Add folder after this": "在此新增文件夹",
    "Add child folder": "增加子文件夹",
    "Delete folder": "删除文件夹",
    "Folder name": "文件夹名",
    "Count": "数量",
    "Edit Invoice": "编辑开票信息",
    "View Revenue Allocation": "查看业绩分配",
    "Priority": "优先级",
    "High priority": "优先级高",
    "Medium priority": "优先级中",
    "Low priority": "优先级低",
    "High": "高",
    "Medium": "中",
    "Low": "低",
    "Preference": "界面设置",
    "Candidate Edited": "人才被编辑",
    "Years of experience": "工作经验",
    "Operator": "操作者",
    "Feedback": "意见反馈",
    "Content": "正文",
    "Feedback Type": "反馈类型",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Load more": "加载更多",
    "Import connections' email": "导入我的一级联系人邮箱",
    "Sync connections": "同步一级联系人",
    "My Connections": "我的一级联系人",
    "Attachment Type": "附件类型",
    "Please select attachment type": "请选择附件类型",
    "Play Video": "播放视频",
    "KPI - Main Reporting": "KPI - 总表",
    "KPI - Note": "KPI - 备注",
    "KPI - Attachment": "KPI - 附件",
    "KPI - Job": "KPI - 项目",
    "KPI - Task": "KPI - 任务",
    "People Search": "人才搜索",
    "View People Profile": "查看人才详细",
    "View Company Profile": "查看公司详细",
    "People Page Turning": "人才翻页",
    "Company Search": "公司搜索",
    "Company Page Turning": "公司翻页",
    "Search Criteria": "搜索条件",
    "Page": "页码",
    "Attachment Name": "附件名称",
    "File Size": "文件大小",
    "All Attachments": "所有附件",
    "Unknown Type Candidates' Attachments": "未知人才附件",
    "Unknown Type Companies' Attachments": "未知公司附件",
    "Unknown Type Jobs' Attachments": "未知项目附件",
    "All Tasks": "所有任务",
    "Unknown": "未知",
    "Company Added": "公司新增",
    "Company Type": "公司类型",
    "All Companies": "所有公司",
    "China Mandarin": "中国大陆",
    "China HK": "中国香港",
    "System Plugins": "系统插件",
    "All Categories": "所有类型",
    "All Statuses": "所有状态",
    "Home Page": "首页",
    "Receiver": "收件人",
    "Read/Unread": "已读/未读",
    "Read": "已读",
    "Unread": "未读",
    "Gllue Data": "谷露数据中心",
    "Current City": "所在城市",
    "Completeness": "数据完整度",
    "Other Fields": "其它字段",
    "Gllue people": "人才中心",
    "Advanced Search": "高级搜索",
    "Advanced Search Tutorial": "高级搜索教程",
    "Resend": "重发",
    "Duplicate Name": "重名",
    "Year(s)": "年",
    "Client Type": "客户类型",
    "Export candidates in job": "导出项目候选人",
    "Note Category": "备注类型",

    "New blurb 新的翻译": "New blurb 新的翻译",

    "Operate successfully": "操作成功",

    "Gllue Support": "售后支持",

    "Send Personally": "分别发送，每个收件人将收到单独发给他/她的邮件",
    "Receiver must be": "收件人仅为",
    "Has": "有",
    "Hasn't": "无",
    "On job": "在职",
    "Sort by last contact (Descend)": "按最近联系倒序",
    "Sort by last contact (Ascend)": "按最近联系顺序",
    "Sort by Keyin Date (Descend)": "按录入时间倒序",
    "Sort by Keyin Date (Ascend)": "按录入时间顺序",
    "Sort by Annual Salary (Descend)": "按年薪倒序",
    "Sort by Annual Salary (Ascend)": "按年薪顺序",
    "Sort by Company": "按公司排序",
    "Sort by Status": "按状态排序",
    "Sort by Industry": "按行业排序",
    "Sort by Function": "按职能排序",
    "Sort by English Name": "按英文名排序",
    "Sort by Chinese Name": "按中文名排序",
    "Display rows": "显示",
    "Goto": "到",
    "Page": "页",
    "Switch View": "切换视图",
    "require one hint": "至少填写一项。",
    "Create new company, or click the input field to match the existing company": "创建新一家公司，或点击输入框匹配已录入的公司",
    "Linkedin error": "请输入合法的Linkedin地址! 详细请查看联系人主页的Public Profile URL,并且复制到此字段",

    "New Folder": "增加文件夹",

    "Task type": "任务类型",
    "Task object": "任务对象",
    "Task note": "任务备注",
    "Task date": "任务时间",
    "Participant": "参与者",
    "Creator": "创建者",
    "Operation": "操作",

    "Sort by Keyin Date (Descend)": "按录入时间倒序",
    "Sort by Keyin Date (Ascend)": "按录入时间顺序",
    "Sort by Company Name": "按公司名排序",
    "Sort by City": "按城市排序",
    "Sort by Industry": "按行业排序",
    "Sort by Company Type": "按公司类型排序",
    "On Job": "在职",
    "User Leave": "离职",
    "BDing Client Companies": "开发中的客户",
    "Approved Client Companies": "已签约的客户",
    "Collapse all": "折叠全部",
    "Expand all": "展开全部",

    "Fullscreen": "全屏模式",
    "All day": "全天",
    "In advance": "提前",

    "Gllue system video tutorial": "谷露招聘管理系统视频教程",
    "Remove from dashboard": "从仪表盘上删除",
    "Invoice Received": "已到款",

    "CCM": "CCM",
    "ClientInterview": "CCM",
    "Client Interview 1 Round": "CCM: 第1轮",
    "Client Interview 2 Round": "CCM: 第2轮",
    "Client Interview 3 Round": "CCM: 第3轮",
    "Client Interview 4 Round": "CCM: 第4轮",
    "Client Interview 5 Round": "CCM: 第5轮",
    "Client Interview 6 Round": "CCM: 第6轮",
    "Client Interview 7 Round": "CCM: 第7轮",
    "Client Interview 8 Round": "CCM: 第8轮",
    "Client Interview 9 Round": "CCM: 第9轮",
    "Client Interview 10 Round": "CCM: 第10轮",

    "Live days": "进展天数",

    "Sort by update (Descend)": "按最近操作时间倒序",
    "Sort by update (Ascend)": "按最近操作时间顺序",
    "Sort by days (Descend)": "按进展天数倒序",
    "Sort by days (Ascend)": "按进展天数顺序",
    "Sort by Company": "按公司排序",
    "Sort by function": "按职能排序",
    "Sort by priority": "按优先级排序",

    "Only show shared clients": "仅显示共享到的客户公司",
    "Only show shared contacts": "仅显示共享到的客户联系人",
    "Add contact": "增加客户联系人",
    "CV sent without CCM": "已推荐未面试",

    "Sort by shortlist (Descend)": "按加入项目时间倒序",
    "Sort by shortlist (Ascend)": "按加入项目时间顺序",
    "Sort by Title": "按职位排序",
    "Sort by User": "按最近操作用户排序",
    "Remove from job": "从项目中移除",

    "Revenue Allocation": "分配业绩",
    "Edit Revenue Allocation": "编辑业绩分配",
    "Edit Invoice to Finance": "编辑通知财务开票",
    "Send Invoice": "通知财务开票",
    "Remove": "移除",

    "Select All": "全选",

    "Batch Send CV": "批量推荐",
    "Address": "地址",
    "Backout": "作废",
    "Cancel Backout": "取消作废",
    "Interviewer": "面试官",
    "Invoice Amount": "发票金额",
    "Revenue Allocation Confirm": "确认新的业绩分配",
    "Following revenue allocation has been added": "你已经分配过以下业绩了",
    "Do you want to add another": "你确认需要增加新的业绩分配吗",
    "Salary": "薪资",
    "Estimated Reception": "预估到账时间",
    "Edit Company and Add Contract": "请编辑该公司，将客户关系修改为已签约的客户，添加一份合同后再开票",
    "Phone or address is empty": "收件人的手机或地址为空",
    "Please fill in the information": "Please fill in the information",
    "Edit Contact": "编辑联系人",

    "Resume Text": "简历全文",
    "Current Company": "当前公司",
    "Past Company": "过往公司",
    "Current Title": "当前职位",
    "Past Title": "过往职位",
    "Country and Area": "国家及地区",
    "1st Connection": "一级联系人",
    "Browsered People": "浏览过的人才",
    "English Version": "英文版",
    "Chinese Beta": "中文测试版",
    "View times": "浏览次数",
    "View Complete Resume": "查看完整信息",

    "Sort by Name (Descend)": "按姓名倒序",
    "Sort by Name (Ascend)": "按姓名顺序",
    "Sort by Relevance": "按相关度排序",
    "Sort by Years of Experience (Descend)": "按工作经验倒序",
    "Sort by Years of Experience (Ascend)": "按工作经验顺序",
    "Sort by 1st Connection (Descend)": "按一级联系倒序",
    "Sort by 1st Connection (Ascend)": "按一级联系顺序",
    "Person": "人",
    "Hide": "隐藏",
    "Company Size": "公司规模",
    "Job-hopping": "跳槽",
    "Myself Only": "只有我自己",

    "Sort by Company (Descend)": "按公司倒序",
    "Sort by Company (Ascend)": "按公司顺序",
    "Sort by On Job (Descend)": "按在职人数倒序",
    "Sort by On Job (Ascend)": "按在职人数顺序",
    "The remaining number of days": "剩余使用天数",
    "Days": "天",
    "Please click": "请点击",
    "here": "这里",
    "to bind your LinkedIn account": "绑定您的LinkedIn账号",
    "Download CSV": "下载CSV文件",
    "Please vist this page, and export CSV file": "请访问该页面，点击Export下载CSV文件",
    "Upload CSV": "上传CSV文件",
    "After uploading CSV, system will complete your 1st connections' email address": "上传完CSV文件后，系统将自动补全您LinkedIn一级联系人的邮箱",

    "Target": "目标",
    "Intention": "意向",
    "Currency symbol": "¥",
    "Currency unit": "万",
    "Annual salary must be a number": "年薪必须为数值",
    "The number is too small": "数值太小",
    "The number is too large": "数值太大",
    "The offer is recorded under this consultant's account in the KPI reports": "KPI报表中的签订Offer数将计入该顾问名下",
    "Event Date": "事件时间",
    "From Job": "来自项目",
    "Year": "年",
    "Notification center": "消息中心",
    "Add new": "新增",
    "Reception": "收信",
    "Compose Mail": "写信",
    "Resume": "简历",
    "Related people": "相关人才",
    "Current Company - data": "最近公司",
    "Past Company - data": "过往公司",
    "Gllue companies": "公司中心",

    "Do you want to change type? It will clear all you notes.": "你确定要更换备注类型吗？这会清楚你已经填写的备注",
    "Actions": "操作",
    "English": "英语",
    "Send fail": "发送失败",
    "KPI User": "KPI统计",
    "eg": "例如",
    "Educational background": "学历",
    "BDing Client Companies": "开发中的客户",
    "Approved Client Companies": "已签约的客户",
    "bding company": "开发中",
    "CV Sent KPI user": "KPI报表中的简历推荐（CV Sent）项将统计给该用户",
    "CV Sent": "简历推荐",
    "CVSent": "简历推荐",
    "CVs Sent": "简历推荐",
    "Available components": "可选组件",
    "Edit component": "编辑组件",
    "Field Title": "字段名称",
    "Required Field": "必填字段",
    "Options": "选项",
    "Description": "描述",
    "Text box": "文本框",
    "Multi-line text box": "多行文本",
    "Radio button": "单选框",
    "Check box": "多选框",
    "Dropdown list": "下拉框",
    "Date control": "日期",
    "Please enter Name or ID": "请输入名称或ID",
    "Please enter People Name or Company Name or Job Name": "请输入人才姓名或公司名称或项目名称",
    "Email Login Name": "邮箱登录名",
    "QR Code": "二维码",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Target Company": "目标公司",
    "Add Target Company": "增加目标公司",
    "Not filled": "未填写",
    "Not selected": "未选择",
    "Change Log": "日志",
    "Degree": "学历",
    "Education Experiences": "教育经历",
    "Add new education experience": "增加教育经历",
    "Field of Study": "专业",
    "In reading": "在读",
    "share with everyone": "所有人",
    "share with team": "团队",
    "share with people": "同事",
    "No data available in table": "没有数据",
    "Add work experience": "增加工作经历",
    "Mass import people": "批量导入人才",
    "Select resume": "选择简历",
    "Mass fill fields": "批量填充信息（留空则以系统解析结果为准）",
    "Select resume": "选择简历，数量<100，单份简历大小<1MB",
    "Resume parsing isn't complete yet, are you sure to leave the page?": "简历仍在解析，你确定要离开此页面吗？",
    "Current function": "最近职能",
    "Email Template": "模版",
    "Preview": "预览",
    "List View": "列表视图",
    "Calendar View": "日历视图",
    "Has attachment": "是否有附件",
    "Attachment Related": "附件相关",
    "Contains the keywords": "包含关键字",
    "Please use 'Enter' to confirm the keyword": "请用'回车键'确认关键字",
    "Note Type": "备注类型",
    "Note User": "备注添加者",
    "Has Note": "是否有备注",
    "Note Related": "备注相关",
    "Mass Edit": "批量编辑",
    "Personal Settings": "个人设置",
    "Personal Template": "个人模版",
    "System Template": "系统模版",
    "Gllue Software": "谷露软件",
    "Telephone": "座机",
    "Work email": "工作",
    "Private email": "私人",
    "Paste Resume": "粘贴简历",
    "File Name": "文件名",
    "Any email": "任意",
    "Autocomplate Email Type": "邮箱类型"
}